Hi 淡友 (1276)

插

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期指、期貨、期權、窩輪、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（週末黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:

(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位
DT：Day Trade 日內交易（即日鮮）
TA：Technical Analysis 技術分析

牛熊證
牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 開市競價時段可以買賣牛熊，但如果開市價打靶、該交易無效
4) 收市競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：7200、7231、7242、7205、7221
熊：7500、7321、7336、7312、7300、7302
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

好友經濟論 (by 鹽巴):
正常應該call, 係對經濟有希望，睇好個市
開put 係對經濟有惡意行為，會有報應

淡友經濟論 (by 我跌左個一蚊):
正常應該put，順市場走勢，睇淡個市
開call係傻牛行為，會比淡友制裁

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流

熊軍 I say one two

123

揾定隻520Q牛先

內銀內險果然搞事DKLM爺閪

有冇叻仔27650 put咗dji

今日希望殺到牛啦
太撚串

跌啦唔該

但係BABA QQ跌到咁，奈銀要升幾多先cover到

好緊張呀屌！

你好彩螞蟻上唔到市咋
平時跟你睇淡 破左產啦

尋日晨早PUT鳩左 夾到仆街呀

會唔會太撚進取

邊夠嗰幾日嘅奈B串

支牛貢獻有得睇但係勁假黎

應該一開市唔見600點
baba 騰仔跌到

尋日唔夠膽過夜

兩隻加埋無300
但6同1299頂住

尋日尾市走左q熊換恒熊

垃圾5號有份

真痴線

咁就冇左廿格

應該頂唔住啦 Baba跌一成 6同1299加埋都升唔夠一成
仲未計騰仔

真係溝通唔到

買咩

打錯係5

手殘 係6先岩

我跟左你打

落車講聲

5定6啊

5呀屌

我手殘

內銀

mola mola 又升返

彈少少又可以再插

一開市嗰陣呀
熊軍佔先，內欄見到就有牛軍，再跟住就見到有淡友追住。
好啦，轉到入直路啦，熊軍繼續去呀！拋離幾個身位。牛軍開始有啲力弱呀，淡友係大外檔殺上黎，越跑越有呀，接近終點，跑第一係熊軍，第二係淡友，第三就係嗰隻牛軍黎架。

make亞咩域勤基亞驚
china joe win win win
跌跌跌

好撚後悔 琴日尾市斬左隻熊

期貨果撚班沽啦

期貨果班撚樣沽啦

MIKI 一開市就搞事

咩書黎
想買

仆你個街又幾撚生動有晒畫面

唔知落唔落到246

149點

真係雞係公廁, 唉
超利淡消息都咁

壓力沽 壓力沽

琴日收市都跌左

開市唔問價put佢

信 SET 價平左佢

baba 同qq 跌廿幾蚊都係跌149點

跟，掛左24550

銀行股強勢

吓?150點?

有金融股托住

屌...又一樣

屌你老母 一日回晒
浸b反杯pls

預左架啦
次撚次都係咁

開市Drop咁少比哂位沽

一陣係咪不問價入牛

我屌你 全球最大ipo 停 都唔千跌

可摸以09:30前上多次248

停上市姐，又唔係清盤
諗到咁大件事，加上好大舊錢都係問銀行孖，無咩影響

又用銀行保險托

因為想追張大

唔好意思 熊車已經開左

追唔追熊好

想入q熊 但好似未開市已經插到底

唔知 未有方向

銀行或成最大贏家
奈銀帶千升

你唔係萬2點沽左嘅咩？

我隻熊b飢寒交迫

媽剪息 都豬左5億

跌咁少 牛軍唔使還呀

係就輸50萬

傳白宮叫停將螞蟻集團納入貿易黑名單的計劃

見中共搞佢就唔制裁了

我隻熊仔啊嗚嗚

快沽無時間上車啦

過兩個禮拜再上過銀行又賺多五億
今次奈銀 fat fat

腳仔fatfat

仲以為邊個睇咁遠

我琴日都走咗熊 驚爆上打

咁撚少
我坐左350點, 俾返350點我賺先啦

249有張

我坐左450點

開市一手試水温
550-540可以再入
但我會買遠D，QQ又唔怕坐既
而且又就快出財報，有上望空間

仆街升返

你指入Q牛?

ps 我講緊Q牛
你可以買我對家
熊都有水位既

病貓好返
有上升軌

啊屌 QQ硬上

波動市如何部署?

好串，我隻熊b 呀

BABA QQ 好似好多人撈底

哇屌 比勁價fake撚到呢

升穿開市價既喂

都話大戶實托上走貨

太貪啦屌

跌完啦講個笑話：熊軍

比位上車姐 我set左24400啦

根本就買唔到

我熊又輸

錢錢又飛走左
彈得勁快

佢真係比248我

又248

diu qq 牛郁得咁快

巴巴特價

好CHOK唔敢入市

唉247 都收貨啦

謝b 港女點玩呀

你笑定我笑？

我都入左了
市價算
一開彈十蚊 點夠玩呀

債心的小狗

Qq回得快撚到

倒輸, 哈哈

發咗場夢

嘩QQ彈成20蚊

246XX 唔食 一野彈起

又升翻 屌你老母

我又無走到

硬托qq 冇得玩

夠膽跌多次246

食緊10格啦
57x有D血肉長城feel

說好的千跌

食咗第一浸好飽

diu 都未搵岩心水就升尻埋

唉 唔玩啦 俾我平手走算啦屌佢老味

6.28入咗 6.26即走

575猶豫左冇入Q牛

嗚嗚錢錢呀

QQ 玩野邊夠佢黎

蛋糕熊呀

246 都唔食同奈b 一樣

無銀開多張坐住晒

袋錢一定笑，唔理你牛熊 袋錢就係神

唔食 劍指24500

熊軍定啲嚟 假回嚟，引牛

Ok，打和super!

原來千點牛熊比牛11%：89%

熊轟大勝

又殺熊

咁好死 升到248比我加沽

啊 67

大戶狂掃平熊

哎吔好亂呀，有冇指示呀

5仔做乜尻

咁撚樣都唔跌，痴撚線

夾緊sosad

平手走左，無眼睇啊屌
賺餐麥記加大啊真係

唔通會轉燈

吉緊

岩岩中左熊trap 唉

市場欠我地熊軍一個交代

岩啊

大户咁好人低開比熊轟走

升翻 我屌你老母 cls

唔撚信日日都咁硬

入左熊未

閪撚到震既市

見升返少少就入左手

港女俾狗玩, ON9

轉燈啊咁勁

裂口就補唔到啦 假跌引熊就做咗

熊軍最後逃生門

法則走左未

其實睇返巴巴跌30蚊好似先係百五點左右 加埋QQ肛交各50點奈銀發一發力就cover晒

又話跌600

屌你老母，我就唔撚走

收到

轉燈

又夾, 含家產呀真係

哭撚咗

發生咩事 硬到咁既

未，因為set左25500，早知唔貪心啦

10 點已經轉燈

大家又中撚左伏呀

港女慶祝螞蟻唔上市

斬手指啦 唔玩了

祝福腳仔

啊 想死呀真係

又100啦 加沽未呀

內銀頂哂成個市 BABA 港交 騰仔跌都冇用

無玩玩撚完啦

納指狂升代表咩

返家鄉
延遲上市者 唔洗千跌呀化

熊軍太重

賺千幾變輸千幾
有冇再ON9 D

我想攞返啲錢呀 升乜鳩呀

牙糟登基有利支那稱霸全球當然要大升賀一賀佢

又2幻5

科技股BABA復活

荔巴補條春咩中晒伏啦

痴撚線246咁樣扯番上黎倒升, 垃圾港女真係玩撚晒
BTW美期又係痴撚線chok到仆街

賺3000幾 變 輸
不過唔緊要 熊軍會戰勝

好彩鳩蛇止得快

輸到hihi

Q熊過完夜再反手牛
賺到笑

唔理個市住了
反正開緊票都係9chok
4年一次專心睇大選
準備又瘋狂聽too close to call

好少事

好過份
好彩按兵不動

2K 了呵呵

0.05走左
唔夠3500叫雞

升你老母cls

係咪可以準備熊list

叫雞會中招

有無勇者一齊call baba

QQ跌 只會有更多人撈底
暫時QQ個市場氣氛仲係好刺熱
做熊要走得快

乜野市黎

250 係ky ,穿得順到

馬矮停上市 升過百興joke

就黎忍唔住手590都追牛
睇住架車開出追唔到

輸到仆街呀

同我殺上251

止未

荔巴法則黑仔飯

睇住由246抽上250 暴力救市

未 由佢了 輸晒算
退出唔玩股了

25100打把 cls

248 一路無走呀

246去248 15分鐘內既事

全部都玩撚完啦

個勢仲惡過琴日

52389 恒指瑞銀一二熊Ｉ 熊證 25,050
57322 恒指海通一一熊Ｏ 熊證 25,050
59409 恒指法巴一一熊Ｑ 熊證 25,050
62787 恒指法巴一一熊Ｕ 熊證 25,050
65548 恒指法巴一二熊Ｃ 熊證 25,050
69377 恒指中銀零乙熊Ｙ 熊證 25,050
68245 恒指瑞通一二熊Ｎ 熊證 25,060
53118 恒指法興一四熊Ｐ 熊證 25,068
52443 恒指法興一二熊Ｍ 熊證 25,088
57581 恒指瑞銀零乙熊Ｄ 熊證 25,088
64906 恒指高盛零乙熊Ｙ 熊證 25,092

251樓下已全滅

玩撚完啦CLS

冇事la 跌緊la

做一陣野
由+12k 變 -2k

3日升1000 聽日跌番2000
熊軍 比哂機會上車啦

走西咩

冇啦啦輸 2百點 屌呀

見到記者巴出現
就知道係龍市

你都無走到? 唉衰大貪
但都唔係拉升到咁樣呀

你又248無走?

唸位跌到二三百走係正常

唉........睇住唔敢CALL添

77巴好似put左？

記者先係阿爺終極救市機器

d 熊柱粗撚到呢

同昨日開市一樣，
淡友屍橫遍野

留意番 miki插緊

9988 30分鐘成交超90億大量熱錢 CLS

Set左價 做野無睇
唯有坐陣先

呢班臭西

今日冇事

等253 PULL LA 睇CURVE 似仲有得上多陣

248 -1
唉

平手都走呀咪諗賺呀ON9

點解我當時17蚊冇入吉利牛
唔夠信自己

玩咁大

我與熊軍永在

見到246 諗住有得再落唔走
一野扯上仲要轉燈
點玩呀

哎吔qq 瀨屎la

支持

中共：如果今日閪冧咪啫係話我block螞蟻做錯咗？人黎，同我托上去！

玩期貨貪心真係會出事

China Joe 贏既話，有排升

SET 左價其實好難反應得切

又係10:00高位

睇住個APP, 一彈, 即追價走

荔巴好撚痛呀平手都走呀唔理呀

唉 要知足
上左好多堂了
佢搞到轉燈呢下係咪過左火呀

我都覺多左

夾咁耐,今次貪心D, 238先走

248 家鄉就見到

平手都走你就中計
贏大錢係要坐下

唔啦心態頂唔順啦

熊態 長存

太多熊熊
無辦法

買25100打把
差幾十點打
而家又跌翻

跌返喇 熊軍冇事喇

心理關口點頂呀
由+160點到-250點
我玩期新手 心態好差

坐咁少 驚乜

251大家 bi左屎汁末

唔驚, 奈奈陪你

閒閒地都千點la

我坐多你100點架

你高位PUT左啦

嗚嗚, 奈奈+670變-500

今日個市真係刺激到極點, 就好似俾人輪大米輪到有高潮一樣

又上返殺熊

講到好似似過比人輪

菊花痛唔痛

想引完熊殺埋岩先堆251?

玩完巴係比大戶輪大米

有位248手足平手走左
真好

昨日瀨咗嘢既今日唔會再瀨掛

251等死

唔肯落返去

咁都有得升 冇螞蟻可能升得仲甘。。。

係...
CLS 利淡到咁都照扯上

冇就 500up

牛證重貨區遠到呢

IG 壞咗 唔識郁 定我個NETWORK出事

諗住等251,見佢唔到咪上番車
不過中間唔敢CALL
我預會彈到琴日夜期低完反彈橫行既位24900-20附近

唔想再夾啦真係唉好痛呀
唔好再笑我成日袋幾十點啦

夾完先袋幾十點就唔抵啦

一GEL 就出事

奈奈陪你坐番240啦

248 落落落

奈B 肥啦請我食黃店好嗎

加油

熊軍我地又去返起點

都話港女搭起個跳台準備跟miki針

太小人買牛搞到落唔到

會後悔

今次唔貪 平手走我早過你地上車

劍指24500 d錢我幫你袋埋

好我無信念

好chok

每次你一走就暴跌

呃撚左我隻熊唉

最少都補裂口到落開市位先叫合理

我燈我認

咁你快d走

牛熊好難有信念

平手 賺10點算了
ON9 市唔再玩

咩呀,我彈出彈入,倉位246變左245

chok上chok落等人殺不如熄app打吓機

追CALL 果D 又哭撚左

穿248啦 仲唔走

可能人地246追,250食晒呢

等多陣

收到風侵侵輸左會唔認數, 支那joe一路都就唔到職市場大混亂金融爆炸

有錢我250開撚左PUT啦最衰坐住左D錢

未走呀記者大佬
248 夾撚到251都黎緊

唔會架, 你會前面開晒
然後夾爆倉
最後都係無錢係250開
奈奈有經驗

MIKI 千跌屌你老味

今日收市分分鐘插落243啦, 腳仔俾啲信心

賺錢就係實力，睇中方向但蝕就係笑話
我係天下第一大笑話

今日牛熊兩邊都係比人左一巴右一巴咁撚

SET左24650 希望走到

腳仔又贏

chok 撚到呢

補完今日個鳩升裂口 下午插夠500點

唔好再串啦食少勁多

唉 心理壓力頂唔緊 斬左隻熊 唉

點解又係同你同價

0.045入熊，10格走左
依家0.073

今日大家都唔應該玩牛熊

鳩sir保守有保守既好, 如果錯邊就屎眼都爆左了

好彩遲起身d put無走到

大勢已定
牙侵贏撚硬

其實有波動先有肉食

會唔會係因為你兩個set價搞到燈住落唔到

琴日靶晒啦, 以後都唔玩牛熊啦

已牛

唔好GEL住 晏D贏定先GEL

醉B叻仔

醉巴牛咩先

腳B, 琴晚就係2473X-76X呢D位開始彈, 自己睇路

痕牛

唔似彈得起wor

好勁呀醉b 又執

左夾夾右夾夾

打場機又跌番300

多謝抬舉
不過永遠都賺唔到最盡個個到步
賺到就算

本人表示248加沽 而家被夾十幾點
你係賺少咗，我係蝕
邊個係笑話 一目了然

平左了
熊軍可以跌了

鳩SIR玩牛熊好勁

法則我走左了 247 無食 24750食左 唔貪了

平左了 食200點 花生先

食左幾多點

彈返100點 又可以再開

50唔食已經再夾緊

希望落多次24700，我平手算

太高D 先啦又夾過呀陣間

好撚波動

走啦走啦

插啦QQ
落返57x

上返250 再PUT DLLM

MIKI 彈返晒
明明-3XX 而家-1XX

上一上591先啦

又上返去
睇黎我走去打機係正確決定

24250

唔洗夾已經好好

奈B 咩位上有冇機會搭車

小拳石岩先592食完反手左?

上番252先再沽

一放完唔走就即夾

無理由咁ON9又起返248 PUT 架 你老味咪撚落呀

好好玩求其買一面等一陣就賺

唔係呀
但求有3500 call返隻有質素既豬炸
夠數就唔玩

叻仔 一齊再PUT過

咩話

叻就唔使叫春啦
夾就夾200 食就食50我自己都哈哈左出聲
唔使輸好好了 係為左ON9行為而哈哈笑

又然可摸耳跟你

我預2473X-6X會彈到2482X左右
咁諗住得個幾十點,我都廢事彈出彈入啦
點知仲彈

MIKI 爆升哇點玩呀

醉巴我知錯了 下次我跟!

問你咩位PUT, 食左沒呀

你咁貪心，跟就豬死你

法則搵位走呀 MIKI 好撚CHOK 呀

買1,2手當賭波OK?

無食呀
250 PUT
200點又飛走左

快食啦屌

轉燈啦快!!!!!!!!!!!!

哎吔又要數錢錢la

美市根本就龍市, 無論邊個選到都會大升, 問題係亞洲呢邊會點者, 如果侵選到的話

走得好啦如果唔係又夾到年30晚架啦

15 格止賺

痴撚線架 miki又扯旗

又升 瑤擺恒子

反手CALL 就發啦但無預知能力

淡友真係要走

羊錢真易

跟呀帶路呀

侵侵領先緊既票己過270
美期爆升 ＝ 結果己定
後緊又升

真

淡友不願面對

打把自動走

納期3%, 痴鳩線

侵贏左?

又轉燈

On9
一下夾15000

如果侵選到 對華強硬 唔睇好中國 香港
Ant就一定仆街架啦

哎吔早走左tim,留番d 比人賺

今日真係CLS

升了

侵當選所以升咁急？

又上返二幻5

冇眼睇 miki 納dee坐緊火箭 港女好似要跟住上

大棍

qq肯升未

侵贏 無得呃人係咪要開牛

奈B 食左未
249 一刻已經叫你即食
還返100點你

我跟左入，未走

清你D CALL 走晒?

好彩腳b 走得快

錢錢飛走晒LU

會唔會太大棍

未贏 但大局己定

叻仔

慢慢黎
好似港女咁既話，心臟真係負荷唔到

要轉得好快

700無食回緊SET多次700 上唔返再SET 750好彩走到

想追call

輪完大米岩岩先去沖完涼諗住食個早餐而家又要俾第二班人輪大米啦唔好呀好痛呀

如果侵贏我諗QQ都冇咩運行

251打把區

今日唔玩lu 驚夾死

淡軍走先啦 唔好沽 大牛市

低位追CALL

所以完場之前升到價就走人

外圍帶升上太空
3點後仲係 55波我都吉吉
但都好明顯

做緊真熊軍

走啦癲佬

市場開始痴線，避一避保平安

紅到咁 中國羸了！

吉呀屌你老母
見證到咁波動好激動呀

悔改
做牛軍
收市前先入

AMUMU 大法

納dee彈到上天花

跟佢好過自己夾完一輪先食50點

50207跳得咁波動
明明50點上落，跳十幾格

上望至少262
信者得救

納dee火箭升空
我侵必勝

On9 chok到

謝巴出現了

大家吉晒未
除左法則同荔巴

唔玩啦今日 chok過打飛機 唔想暈機浪

咁撚震 唔玩啦今日

啱啱訓醒
做乜事

Nq升500係咪浸b要贏了

估錯邊即刻仆晒街 好彩好似今朝咁樣會返一返去
唔好彩都唔知點講

吉左好耐啦

豬咗兩舊走人

問左選票POST 巴打, 話好大機會
有好多唔睇地方都反CUP

係咁抽插抽插抽插抽插
大家一齊熄app打飛機算啦

做DT既話,今日應該執到笑啦

好呀
咁屌你老母港女a股落地獄啦
我轉去玩dji

Nq係撐拜登架

你買幾近既牛

倉係唔應該吉既
夾既時候坐下
賺既時候GEL下

執錯邊
夾到笑

又然啦...

而家先做？

拜登係舊經濟架

張圖好明顯喔

上落太CHOK好撚癲
呢D 錢無本事搵

早上已話比大家聽
邊個贏都升
入牛啦

我會夾到癲咗喺青山執自己瀨啲屎執到笑

Nq都係浸一手湊大
放心 佢唔會搞股票市場

今日夠數唔玩
收市前先入

局勢明朗 當升羅

左一巴右一巴，分分鍾仆晒街

仲有我

你好似246

可能返2473我都走了 如果有機會

bro 龍市呀 算啦

祝福
希望牛熊手足大家都可以平安到家

呢隻波動唔係平時玩開嗰啲 太惡攪

呢D位做牛軍好似有D危險。
利申:鳩UP

頭先250 PUT 的勇者又有肉食 奈B 仲唔食好硬頸

今日攻略: 250 put, 247 call

保守D觀埋聽日個市

睇住賽果黎講屌

納指升到溶

呢啲錢我賺唔起

咁易玩，都唔知你地忙麥鳩

你都頂唔到

手軟

納DEE 同DJI 分道揚鑣既喂

數錢數到手軟?

左右來回trade

好彩琴日放曬d put 同sqqq

尋晚都升到柒彩

今晚都係止賺穩陣

我跟左謝巴273斬曬，豬三千，但今日應該贏番

有無尋日開熊嘅ching仲健在

止蝕好緊要呀
基本上收穿273都開始變得強勢
睇埋大選結果就知牛定熊

7500算唔算？ 249入咗3皮，輸緊2舊

etf 比狗玩

首領：嘰嘰

24700put仲係度

浸b加油

半場熊軍 贏

trump係咪玩撚完

係嘅港女就牛3

想問牛牛點開細期

今朝一早反手牛qq
依家冇時間睇港女都唔玩佢
一唔睇就好撚危險

我尋日平倉吉到依家
太chok
一夾就過百點

玩ig la

Fox 個projection on9架 china joe 未開哂票就加一 trump 未開哂就加

唔加

提提大家再抽升就唔會再落了

trump trump輸會唔會直接插落地獄

Dji 會首先帶大家破地獄

侵豬，qq 大升，港女升

佢好似情況不妙窩

對港女無期望

又抽返上

侵豬，wall street 撚慶祝，dji 大升

<<午市直擊>>

全部賭仔準備妥當。
午場 二班賽事。
大熱係牛。
黃旗舉起。
一起步嗰陣呀，前面帶頭既人有牛軍，再落就係好友，第三位係熊軍，跟住第四既...係淡友。
轉到入直路啦，淡友係外面透出，好友沿欄追上，包尾既熊軍越放越有呀。
最後一百米，牛軍佔先，淡友越逼越近，外面Kum 上黎既熊軍一氣呵成呀，接近終點，跑第一既係熊軍，第二係淡友，第三呢，就係呢隻牛軍黎架。識贏果然係識贏！

仆街好似中左螞蟻

入小期指再入錢落期貨ac

中左應該收返

下唔知呀 持倉見到有

等睇一陣老美直插-5%

好似侵贏先升窩

不過d錢鎖多幾日屌

都係吉吉保平安

算啦紫巴淡友輸左架啦

傻鳩。我敢講。邊個贏輸都好。一陣一定暴跌

浸b啲領先洲贏就贏到啦
加入呀 你贏一齊做牛軍

堅唔堅,我估聽日先跌

堅

黑過黑仔飯，一手咁都中到

on 9 我中5手炸

今日會暴跌收市我直播木棒插屎眼呀

老美帶頭破地獄
由+4%》-5%

升！賀我侵！

留名先

中左先黎唔上市

難得一手黨第1次中 DKLM

中都黑仔？ 你係咪贏都傻咗

我CFU都係咁講

抽咁多次無次中
好啦中左啦唔撚上

4000 手中5 手

cfu同紫巴救淡pls

中左上唔到都唔黑仔

咪走數

未算呀
作廢再申請再抽過

比個位黎，倒跌幾多點

都唔知係咪人人有份
我1手都中
咁而家點?
收番我1手定係等遲D上市定係點??
原價收,我唔俾番佢得唔得架

哇MIKI 轉返燈

就跌多過300點收市啦

強行收返退錢呀
有排都上唔撚到

留名

越開越多州份，侵侵搞唔掂呀

唔好呀,玩完巴

我侵

留名睇插屎眼

你個屎眼全玩完了

突然抽50 點

記者又出來啦今日買左幾多熊

我登必勝
GEL定先
侵B嬴就賣晒D銀行仔

方向唔明朗

我怕你賣唔到

準備入集中營啦大家
諗定暗號 自己友俾多塊肉條

通常2個黨都輪住做架啦

希望你今次贏

登B贏左就唔賣住

拜登食屎啦奶共狗

我仲以為d人幾鍾意侵侵

D人買定晒槍,一定有大事發生

係連登仔支持佢

BOOM BOOM蕉
蕉蕉BANG BANG

真香港人會支持佢
你澳門人同化左了同志你好!

邊個千跌就支持邊個

Trump跟本就追得好貼

其實目測trump贏緊至真
未點完票果堆大多都係trump領先緊

Trump贏 qq同baba冇理由會企得住

同感
Declare 剩返嘅淺紅洲就贏

吉吉觀望好心痕

Agger

啊啊啊啊啊又開市喇

我有得揀我都想吉呀 腳仔冷靜呀

忍下la

有得揀,我想當初無接蟹過股市呀
嗚嗚,俾番D錢錢我呀

YES 夾到好痛 不敢了 打下嘴炮

侵哈哈
拜燈燈
登媽媽
爸招招

你隻PUT 贏緊小心又彈上

頂以為記者黎

我都係

成個月冇玩港女

唔係單次計架我成個倉位咁計
輸緊1千點左右

我睇NBC NEWS

奈b 羊到開巷

黑仔好似個個月都豬

就黎一張期都開唔到

跟鹽家軍一齊dji屠大竽

鹽巴唔係睇淡美女咩

返工太撚攰
唔想咁早死呀

羊少少
豬多多
錢飛飛
Jump jump jump

跟實大佬
夜期就跟實AMUMU 但求食到餐黃店

拜登又攞多幾票

無啦我都唔想做放負撚俾D 好消息黎聽下好嗎

我都短線淡
但要過埋今晚再分析
有時間今晚上嚟分享下

口水牛

淨低個d trump trump領先

我咪又係咁
呢今日停咗 休息完繼續上路

電腦大爆炸要次元上升到十六度空間面對四十八面體吹響第七支喇叭召喚四維硅基生命降臨地心喇啊啊啊啊啊

On9 trump贏緊

返工對沖

有冇人揸緊牛既陪下我

成村人吉左
仲有小量手足就到家鄉

聽日先入場玩

今日花生

NQ 依棍升穿下降趨勢 C 浪準備

手多坐緊幾格

宣佈當選?

仲唔係承認落敗

等睇直插

啊!!!!!!!求神拜佛侵B贏呀

有張24700put

記得你 加油

其寶邊個當選點影響個市？

跟手侵又發表講話, 兩邊都宣佈當選

雙總統,打和,SUPER

無啦啦又爆上返249

都有咁既可能

Let's go 侵！！！

現價put

賭咁大

美國啲報道咁多fakenews
應該要查一查啦

唔係話蛋糕熊，牛油溶咩
我啲淡倉被夾很痛

蚊注過下癮

口水牛羊

現貨到啦

QQ BABA啲錢去曬屌米美臀

等緊期貨

隻牛走到啦走到啦 吉吉啦

屌米離19,20蚊愈黎愈遠...我屌

好刺激

All in 牛 收市數錢

吉吉好似好d
今日係有危就有機

9UP 緊
吉吉呀

好似淨係講咗句廢話

集氣

又轉燈啦

恭喜 可以開心吉吉

呢幾日吉吉過最好

開始妹市

好心慌

QQ BABA 成交額

係咪買得過

鳩鳩地小注買隻牛仔熄app
等trump贏左大選再睇有無錢收

入左巴巴

直接買侵贏唔好

trump贏左大選之後,呢兩隻企得住咩

里阿爸大減價

屌米一野上返24升2蚊CLS

琴晚美股巴巴十字星，ching睇路

長牛必勝

嗚嗚,奈奈又輸

唉 跌啦好冇

260 見今晚入隻牛過先

唉 落唔返去 好擔心

個RANGE愈磨愈上

琴日走左隻屌米，今日爆升

Gun

一底高過一底

低位十字星

唔驚

聽日仲要財報，最多咪震多日

佢本來鎚頭，最後變做十字星

你知道要突破快提示我

圖表參考就算

巴巴本身就算無螞蟻上市都可以上300,時間問題

就到家鄉了奈B

做傻淡註定抵死

期就到250有冇人手痕

妹sing 牛軍go

屌拿星 尋日小米牛蝕住走
衰咗係螞蟻到 成30格 仲要想DH收

qq又升乜9

又想殺251 熊...根本無死到心

呢啲消息整出嚟嘅大裂口圖本身都唔知參唔參考到

所以無理過

當特價

上25000 又想沽

提提大定 251重有60點就打把

係咪又要揾定熊list

三頂

有冇大佬帶領開PUT

跟！

its time to break

57253 恒指中銀零乙熊Ｑ 熊證 25,100 1.270M
57701 恒指法巴一一熊Ｅ 熊證 25,100 227.800M
58827 恒指法巴一一熊Ｐ 熊證 25,100 58.530M
61254 恒指摩利一二熊Ｄ 熊證 25,100 62.470M
62612 恒指摩通零乙熊Ｅ 熊證 25,100 24.220M
63637 恒指瑞信一一熊Ｙ 熊證 25,100 14.460M
64701 恒指法興零乙熊Ｙ 熊證 25,108 2.690M
53236 恒指高盛一四熊Ｃ 熊證 25,109 1.600M

好多街貨 食到又fat fat

也許千跌很難

珍惜熊b

一齊過夜

玩很大

明明美果邊都冇升緊 到底升乜柒

屌米1隻加78點

明明朝早仲係垃圾黎, 等緊落20蚊架嘛

浪定口食肥熊

搵記者

妹完未,個市睇到想訓

是但一邊當選都會暴動
熊軍???

妹返上250

明明今朝好牙擦

熊油

講左入牛無得輸

冇晒人??咁乖乖食花生?

有冇勇士收市熊一熊

淆底 吉吉算

熊軍縮左入老母知西入面喊緊

廢淡

250 唔敢-1驚到縮返老母西算

順勢上埋252
之後回到238

trade plan 想跟

係咪你呀清
福祿日日DL 買其他好過啦

仆街250PUT 247CALL 真係定律黎

偏偏你248put

走左啦好撚彩呀

247put呢

小米月底30蚊

講左

回緊啦

miss 左上車位 眼白白

會唔會又係講共和黨將會勝出大選之類

兩個廢老一鳩樣

發動戰爭

咁講話黎做咩
不如講咩告急呀之類好過啦

有冇叻仔put咗dji hsi

有冇入返屌米始終等唔到佢20蚊
一日升2蚊CLS

冇呀

咁搞法QQ會唔會轉埋燈

留名又淆

睇穿我屌你

有無巴打牛過

最尾今日有冇玩q牛呀?

唔好呀
試得多就真係升架啦
寧願跌先追 搭下順風車算

扯高D炒佢財報再收割高追老散??

有袋錢俾我

大船仲係熊
硬淡笑死

Trump Trump當選應該就閪冧啦

dklm qq真係轉燈

之前有一注高追未走，一路溝緊貨

baba可摸耳都轉燈啊

痕牛已入

睇上252?

螞蟻單野最影響巴巴 好難會轉燈

屌那星 有冇人熟美國選舉啲流程
係隔離post唔敢問驚比人屌

想知乜

你指選舉人計票個D

起碼254

6969 上呀

想知例如我個洲有5票選舉人票
咁假設我個洲侵羸60%啦 理論上佢會有5張選舉人票
但個5條友唔係都有民主黨架咩
同埋侵羸60%點解仲要分比選舉人投
直接侵+5票咁咪得 仲可以避免啲選舉人失信咁

Why

係呀 唔熟
睇撚完wiki都係唔明

會做失信選舉人

唔洗理啦
等結果就係

係呀 咁侵直接+5分咪可以避免依個問題

諗極都唔明
唔開心自己點解咁豬兜

簡單D諗咪就係唔洗分佢咩黨
贏個邊可以拎曬全州既選舉人票 不分黨派

利申: 唔知岩唔岩

咩事棍落

咁港女係咪冇救

等你千跌千跌
一世一世等你
我真的真的不願捨棄
很想當天的千跌能回味
想你想你苦痛
等你等到心痛
無情的千升將我吹送
孤孤單單的我有點痛

一入即夾

錯失上車機會奈B衝呀

但最後啲選舉人都係要投總統架啵

dllm 死qq

唔係call佢呀嘛

媽咪呀

頭先綠燈無啦啦跌返7蚊

綠燈入熊冇得輸

熊過
道牆好厚

miki -300 留名睇玩完巴屎眼

哇去返我上車位

AMUMU 召喚

熊過定牛過 係時候又黎統計下

今晚會股災？

嘩miki NQ 好撚癲

玩完巴今日立咩flag

250無上車哭暈在廁所

Back to where it belong

其實係miki趺你堆熊先賺番

MIKI今晚千跌

今晚睇黎繼續大起大跌

今晚實好精彩

法則就到家啦

佢個選擇人團制既爭議正正就係呢到

但通常選之前都會叫班選擇人宣誓
失信既人好小，所有冇乜人理掛

250 無上車呀67

竹b 走左牛未

跌到落車位了

未必
Dji企唔返上273你當276係假突破先
夜啲再睇

我注熊返家鄉喇

平咗倉 set咗上反780就平 最後輸150點

你果個太遠

豬少當羊

係 我都明 真係太遠喇

打吓機又千跌
吉吉哈

法則睇路走呀
好撚大波

我覺得大選日圖表冇咩用，都係消息主導大師

希望下次真羊 我就嚟輸哂

我同鹽巴都係咁睇
依家大分k圖入晒down trend
坐定定睇會發生乜事

岩先跌破位無追咩
同琴晚夜期幾似

靚走, 又上返

本身爭幾十點就有屎眼睇

無呀跌緊果陣屙緊屎

預計都係引熊
牛撚準備

港女-300呀關美期乜事

照我理解係每州選舉人票係winner takes all

每個州各自投票，過半數個位攞曬該州既選舉人票

每個州既選舉人票都唔同，過227選舉人票個位贏

true 又引熊

又彈番上去啦

一陣真升你就又哭架啦

納dee入返downtrend

270

打錯

行開陣又夾過

各位準備好過夜未

利申,牛過

即係我冇錯架喎 我講得出個流程
但我去隔離post比人屌我唔識就過主啦

係熊trap

今晚會溶

投票停左

250 長坐呀你?

追左就67 la

牛熊11:89
依家都跌唔落
唔殺熊幾時殺

吉過算啦驚撚左

鳩SIR今日牛過?

我就覺得似升啦

大法創辦人呢

鳩蛇好波一齊羊錢錢

無結果 吉吉

10 手痕牛同佢死過

Yes
尋日熊過都有奇蹟發生
今日牛過是是但但都贏

幾時上架 FAT 啦

我得正股倉,NQ 升就得

埋尾買左一手牛當支持下

羊個m 記加大

三叔: pypl驚西 財報220無問題

吉過揮手

失蹤人口amumu

求20點咋嘛
跌200點 點到食到掛